ViuTv 《Error自救TV》6月8號起 一至五晚 23:00-23:30 (4)

留名先

留名

點解有牙神

佢自拍個樣想點

呀神都幾搞笑

著到成個牛郎咁

佢自拍個樣

淫kay

佢今日有出post講

poki好白滑其實

十五二十

too much with very飽

岩岩POKI 個姐姐有D似AGA

Very飽

don't too much
very飽

阿神

five! ten!

very飽

Too much will be very 飽

eat me

lm

後生仔唔識英文真係萬中無一

very 飽

我屌睇完原來我英文都唔差

@我愛老母 講吓厹係咩事

做乜9

保錡拍埋去都幾似賓仔

I draw u

頭先黃衫果個幾靚

呢兩個

其實佢地鳩嗌係想點

TB

You feed me eat

阿神D任務難咁多

Poki Ng Poki Ng

句字幕好仆街

follow my accent

啲姐姐好玩得

佢地好多TB

好多fans

聲明：拍攝後冇任何肚痛

Very full都唔識

R撈神

阿神真係厹

有冇人可以代答
講咗好多次 懶得再打

死開啦阿神阻鳩住躝哂

去越南個時都似

睇到好尷尬

扮姐

啲賓妹好癲

佢兩個啲英文

阿神對住賓都狗公咁

佢哋好熱情嫁

家母係咁笑

其實好多都好mk

今集有d 尷尬

點解啲姐姐咁玩得

佢真係好受歡迎

潛水艇？

submarine 囉

呢個moment
神愛世人

神愛世人

阿神d任務用好多時間

有朋友比佢ig dm要唔要chill下

what SHITis that

但你講得最傳神

未就係 以為自己係error

仲有句

叫佢睇舊viu po啦

ig dm你個fd話要約出黎chill下
你fd say no 之後厹神block 9人

poki solo 都要夾硬出個唔關事嘅人

保錡好肥

完得未

想睇另外三個出現

保錡轉數其實唔慢

佢有講過佢好想入Error

肥得過肥仔？

thx

佢成日想入呀嘛
好撚重R撈味
花姐冇揀佢係醒

Chill下

Poki個頭幾好睇
Carry到

可以有幾chill先

條友走未

真係唔知

有冇人解釋下點解咁憎阿神

Poki正過厹好多囉

大家好憎呀神咁

佢幾靚仔架

又唔覺尷尬
幾好笑件事，有幾多人會咁玩

一齊估下

真

We love Poki!!!!

其實冇乜問題 只係冇觀眾緣

又bowtie

薯片

信心係黎自我本人

john tsang

到薯片

薯片叔

支持POKI夠MK

感覺份人好假好扮嘢

真定假呀

曾俊華？？？

黎料

下節仲尷尬

9up幾好笑

陳小娟

poki好笑
但呀神唔知做乜鳩

咁快賣廣告

笑死 但都好過厹神

好好多啦
至少冇咁扮野

冇內涵

又賣廣告上次呀dee果集又係咁

聽兩句都覺得柒

小娟

薯片
同田少組完建制B隊未呀

睇返上面

好在無入

就黎要pin左佢

Julia都唔驚啦

193幾時先出

估唔到啲姐姐都幾nice

想睇薯片叔

有冇咁撚多廣告呀 cls

睇伍姑娘個節目
覺得佢好over同煩

呀dee直頭拍埋廣告啦

開心嘅時間過得特別快

poki講自己唔mk好有説服力

真係比薯片叔叔佢玩?

唔

俾佢入左仲得了

冇乜重覆

今日會唔會有193

Bowtie係曾俊華創辦？

代言人

Pin this

又打籃球

繼續slam dunk

下節係賣廣告時間

對個節目太有期待

好似係顧問

成件事幾fun
ERROR就係做啲你諗都諗唔到嘅嘢

冇法
呢個節目係冠名贊助

4個入面Poki 最驚
明顯真係中意開

其實都唔明手機驚洗乜係電視落廣告

應該唔係 代言姐

邊個咁得閒逐個 reply dislike

Error TV依段多左好多廣告

一節甩得一個禾系MK

cctvb打手

TVB打手

好似係顧問之類

即刻會無咁鍾意error

nescafe

其實真係多左少少

仲未完

癡撚線 啲廣告多到

ERROR 4 啲廣告多好多

成全大家

十個廣告

最似真係見到偶像

架妹

花姐幾識揀人

其實poki都扮嘢
Error遊個時話想做綜藝 想帶歡樂俾觀眾
而家講到有幾愛音樂咁
仲令人覺得佢剩係理自己啲歌
完全唔理erro嘅嘢

其實唔覺無內涵播，大球場都睇得出佢係醒㗎播我成日覺得佢嘅言行只係一個實體化嘅連登巴打，kai kai 地但好笑

btw 咩叫 進行對話

仲要全部大牌子CLS

直頭唔睇

搵193拍poki好過啦
好似去越南咁幾好笑
厹神尷尬到

多過上個禮拜好多

牙Fred

唉聲嘆氣

真曾俊華

想嘔

淆哂底

好撚緊張

震哂

屌你啲貼紙仲喺件衫上面

一正經正常都淆

著西裝柒到

淆撚晒底

應該唔係扮

之前error遊明明都2300時段
依然好多廣告仲有sponsor

民間特首曾俊華

真人wo

係咪可以唔開心搞掂佢

真係pin
笑死

一世人兩兄弟 有你有我

一世人兩兄弟

Mk到癲 好正

真係薯片

仲以為fake

UP乜鳩

個頭已經好白

薯片叔叔

佢有冇第2句

腳都震哂 跟手一世人兩兄弟

真薯片出場

好9叫人全名

有邊個諗到薯片上error節目

圖定

MK仔
不意外

我叫保錡

佢對住曾俊華都咁講先痴線

爆人全名

曾俊華 你好

我都發覺佢好假
佢都係近幾個月先開始好熱愛音樂既型像

淆到

撚9佢

真係好緊張

多數著得鬆身啲

：喂 走啦！！

好少見你著得咁靚仔

坐都坐得MK過人

屌，好撚好笑

做乜鳩

曾俊華 你好 我叫Poki
做咩嗌人全名

曾俊華肯同你玩先最顛

驚到就瀨尿

禾系MK 西裝

薯片唔敢坐

好撚尷

好尷尬

你都唔知點解

咁認真嘅訪問

一世人兩兄弟
你好呀，曾俊華

哦

尷尬到

屌你啲廣告

其實佢造星嗰陣都唔討好㗎啦
係之後入左error玩搞笑先叫洗底

你冇緊張? 我好緊張呀

尷到唔撚敢睇呀

全家笑到仆街

屌好尷尬

間保險公司係咪真係品客開

831框架下既假普選如果有應該會係薯片選到既假普選特首

都係好撚搞笑

Jny做比佢嘅歌真係正嘅
但poki唱嘅能力真係仲差啲啲

薯片啲PR幾好
林奠條臭閪一世都學唔到

把聲震晒咁

但係錢少

笑死咗

講真話

薯片係咁望實poki 驚死佢唔夠緊張
仲有少少恥笑

講真話

好好笑

好撚尷尬

又一世人兩兄弟

好緊張

係咁語無倫次

響節目度diss自己個台

八兩金
不過睇完error遊真係對佢改觀

講咁快

仲要不停重複

自己一輪咀係咁講

閂機，唔敢睇

淨係睇都feel到緊張

唔打得都呃得吓人

真係好尷尬

不在其位先可以咁

R利是

派利是

考第一洗咩PR

笑撚死

救命，好好老尷阿。

佢係顧問+代言人

有冇補返比我

劍咪劍囉

補返俾我

劍就劍囉

劍就劍囉！

救命呀 好有關家姐feel

健吾條八婆見到可能會cap留言反駁

佢勁緊張 講得勁快

Poki好笑就好笑
但冇乜文化內涵就真

MK仔無內涵真係無辦法改變
開口埋口都錢

同你格劍

竟然唔知薯片教劍

真真係好尷

好好笑喎

薯片玩劍係森美師兄

自己比賽個時咪又係唱蝗語歌

讀稿快d，佢真係好緊張

合氣道

唔撚敢睇呀
好撚尷呀

人地真係奧運擊劍

佢當年選特首時個package已經差好遠啦

薯片好撚串

波鞋

唔洗

唔使好啊

關家姐feel...

震晒

屌 poki 好驚

就黎到中年

屌你poki

60歲先中年

抽160水

係 林鄭扮都唔扮下
由得你哋班人鬧鳩佢

尷尬得好好笑

你一啲都唔似60歲wor
好波

咁就真係保錡啦

柒到唔敢睇

娛樂圈係咁架啦

啲工作人員係咁笑

薯片真係好好笑
撚返保奇

我都記得佢以前有個政宣係教劍擊

咁就保錡喇

都唔係 當年水到成堆人眾籌比錢佢選
又話要薯片叔叔做特首咁

真係保錡啦金翅

救命 好尷尬

係咁爆肚仲唔係玩佢

平時無留意嘅 唔知都正常

尷到起雞皮

咁呀真係保錡喇

薯片好似撚佢咁

好尷尬
有衝動熄電視

咩封口？無迫開

薯片︰60歲中年

好過cctvb既植入式廣告既

個個人都有角色既
MK快轉數依個設定好岩POKI

食蟲分享會

點解poki d態度咁怪
又好輕佻但係又好尷尬，又好緊張

做得嗰個位 所有人最後都會變到一樣

鳩up

9up

又9up

保錡講野真係幾無文化

正宗 柒到唔敢睇

Cls

做乜咁認真講呢個話題

想輕鬆d 但又好緊張

快 吞 轟

唔好沉迷呢啲野

9upper

變到嘉賓訪問返個主持

依個係乜撚野對話

想有番自己style扮輕鬆
但其實佢自己好緊張

有魅力嘅領袖
做細嘅真係會仆心仆命幫佢做嘢

沉迷食蟲

好認真咁鳩up

沉迷食昆蟲

第一次請呢個咁嘉賓就上呢啲19節目，廣告客戶會唔會唔再落廣告

我真係冇乜錢

沉迷食蟲好似倒錢落海

聲明：主持人可能亂噏

美國大腸

R man

肥仔做美國隊長
193做美國大腸

r-man

好撚9。。。

沉迷食蟲賭錢落海
wtf

變左R撈

認真地9up

認同 佢啲態度真係外人唔識真係覺得佢唔識do

佢真係好緊張

唔ok啊

你姓吳㗎

美國大腸
笑到仆街

所以咪話佢PR幾好 水到咁多傻鳩話佢好

佢姓吳㗎

薯片都係9upper

全部人撚9Poki

保錡真係9up天皇

有冇德國豬手

我覺得佢係讀書 見識少 成個人奇奇怪怪咁
不過係好笑嘅

+1
睇完error遊真心respect
但最近睇多幾個佢哋live/訪問
就覺得佢唔鍾意error嘅工作咁

屌我鄧 poki 驚

3個係入面睇poki仆街

廢話

最主要應該係唔想比error定左型？

另外3個出咗嚟無咁尷尬

薯片叔叔：個啲廢話嚟

哦嗰啲廢話嚟嘅

做咩事無啦啦唱歌

你個名

薯片個腦都好快

咁拍D野出黎見到佢唔係hea 係用心做既
其實Error遊佢一早有講過想做音樂嫁啦

點解可以唔笑

我諗佢地都錯有錯著直接sell佢MK

分花

我諗佢真係太緊張者
有見過d人上台做mc都係咁9

全家笑到痴線

不分 花

係到做緊咩？

封咩口？

真係識彈

分差

佢哋應該都預咗嘅

頭先幾句ok la唱得

個老闆個樣都幾無奈

講政治野
上年193成日iG story講
後尾無哂

我都笑到斷氣

呢個真

鳩唱

你地諗下如果你係薯片可以俾咩反應

其實好尷尬

Sosad...

搵得佢地無理由想玩正經嘢掛

佢好彩ERROR遊幫佢打返個底
如果一黎就出呢個節目佢就好似小占咁
無料到比人影撚晒 成個弱智咁

cpr

係咁重覆個段

Poki唱歌既時候真係好有自信

都係佢地4個一齊最好睇
薯片唱歌都幾好聽

如果小學生識啲野搵薯片佬黎溫水煮蛙可能已經成功左 條友真係親民貼地

知我咩料啦

但呀dee都成日講喎

佢個feel真係似唔鐘意
睇訪問都feel到佢好似等收工咁
不過睇節目佢又好好笑 好投入
所以算啦

Error 自high

啊fred!

屌笑死我

佢話明 拍綜藝當打工 多人睇 有收入
音樂先係佢想做嘅野
但佢拍綜藝真係好撚好笑

好rude 如果真係做主持就死 好在係玩下

估唔到薯片又會咁玩得

再唱過!!!!!

曾俊華醫生

有人陪嘛

Sad

醫生

係認真都唔會搵error啦

曾俊華...醫生
全家笑到傻咗

有內涵？

睇得出薯片同阿Fred都玩得好開心

mk式搞笑

cs

佢好想拍戲

咁呢d大家都明啦

我真係無嘢好講

保錡果隻真心膠黎

不過啲歌係唔錯
但真係擺唔到上大枱

今集重點（請接龍）
too much with be very 飽

佢兩個做功課多過保崎

咁又一集

假假地都叫歌手嘅

生油

下集好睇

error出歌一次都唔宣傳
只係宣傳自己d歌
我們很帥佢冇份唱咩？
要人地喺po度屌佢佢先肯轉載一次ig宣傳
真係好感動

一世人2兄弟 有你有我

不分差

肥仔臨尾

Indie嘢

頂唔順 好撚mk 無禮貌

聽日果集 好似好好笑

小占？覺得佢幾有heart仲返醫院做嘢

預告好好笑

唔好沉迷食蟲

我想留係現實世界丫

yes 我聽哂poki d歌的
佢地4子唱歌真心進步好多

落街無錢買麵包

算啦，博愛總理都肯同佢哋玩，應該受到嘅

地產仔有白粉仔

今集麻麻地，好尷尬

以植入式廣告黎睇好正喎

依句可以下次開Post落topic

有新劇
不過個乜撚彤好撚乞人憎

地產仔！！！！！

fish

地產仔好似幾好睇咁

新劇

比你喺現場都會緊張到爆做返自己

6月21，終於唔洗捱韓劇

厹神

係，睇造星時唔鍾意佢
但error遊見到佢咁博命開始改觀欣賞佢

629 呀

地產仔有193啊

佢返醫院做啦
咪做藝人啦
真係唔係果樣料就唔係
個人無內涵 又無觀眾緣

係有種魅力, 好似佢親嘅嘢都係幫你咁

有7婆先可以加速成件事

有個BT咁款，好熟口面喎

但依家呢兩套韓劇都好好睇

節目效果掛

有fish

佢鍾意自己做歌無問題
但唔好忘本

屌 首歌唱撚錯曬歌詞先好笑

Fish正呀
又諗起向西聞記佢果集

想問咩意思

不分花

今集真係柒到唔敢睇
好失禮

今集真係好關家姐

咁就仆街喇

小占仲要成日串串貢咁
上把又唔係 下把又唔係
都唔知佢做乜

有193做閒角
星座撚反而有主角做

仲有成隊山下見團隊

poki(pk

睇error遊睇得出冇乜文化
好少野就大呼小叫咁
但食辣個下真係欣賞佢

又咁講,佢地個產品目標客,咪我地呢個年齡層
你估睇大台果班廢老會唔會買虛擬保險

Stanley勁多劇拍....其他人呢

睇追星基本好難會中意佢
應該九成人係睇error遊先對佢改觀

另類宣傳 不知幾醒

佢本身好似係主角之一

檢法男女 好睇

Who係星座撚

特登為咗契媽染鴛鴦頭

仲有魚頭都好堅

Mirror Stanley

首歌上左架 大家煲左未

其實成隊都無乜
但保錡係最地踎果個
其他人都識揚長避短

Stanley@mirror

冇追曬造星 佢咩事

stanley ok ar

193 有文化冇腦
dee/肥仔 有腦唔知有冇文化
pk ...

佢份人就真係好努力好努力
所以令大家覺得可以蓋過佢嘅缺點

男排女將～

食魚眼個下真係幾佩服

DIUTV比多尐劇193拍啦屌
佢娛樂風雲做得幾好

但咁樣就顯得好真、好出
error遊1真係比佢搶晒fo

係睇error遊2就發覺佢見識少

睇得出佢真係好想紅
其實佢應該係覺得做好過節目有效果多人識
再出歌都會多咗人聽

講真，POKI講野分分鐘仲鳩過193，D語氣態度錯哂
希望佢加油

做藝人啫 又唔使咩都識好叻嘅

jeremy edan同tiger都幾好

但改咗就唔夠poki

agree stanley幾啱拍劇>舞台跳唱

反而覺得193真係認真起上黎係幾可靠
佢個款好似我以前同學
日日做柒野派膠 但有事佢先救到你

之前做雜誌fb live咪試過鬧人 癲撚咗

唔係要求佢咩都識
而係睇得出佢咩都唔識
好撚柒架

想睇193做入住

後台咁硬想做咩都得啦

佢俾我感覺係唔係好睇得起error
但佢要記住唔係error遊班觀眾根本唔會對佢改觀
未紅都已經咁嘅態度
紅咗仲會理error咩
明明error d歌一d都唔失禮

Details

但最起碼都識講嘢先啦
咁樣會顯露到幾無知

岩岩就咁果幾分鐘出嚟
193睇落去都好似可靠過Poki

推！佢真係好大膽

咁癲

推

其實邊個話做藝人要一定有禮貌, 有文化, 有學識
POKI個依家個設定根本最岩佢
唔通想佢好似隔離台D偽人咁咩

Error 既歌直頭好聽過Mirror 好多

願聞其詳

AGREE
其實193可塑性好大
拍劇綜藝都得

poki 定 193？？？

不過背後好多嘢我哋都唔知
例如: 點解次次mirror出歌就一定有MV, 反而Error就冇
花蛆次次都係理mirror啲仔, 當初話係理晒兩隊組合
Error上到香港電台第一位, 花蛆一句嘢都冇講過

啱啱發現 193同肥仔同年同月同日生日

佢好想紅 好想要好多錢

Pish

我覺得至少要識收
而家佢放得滯好易出事
好在佢係喺香港發展
去第二度一早出咗事

Stanley係咪好似杜汶澤嗰個

類似係有留言問佢哋有無拍拖
佢就屌啲做乜成問 話答咗幾百次

之後唔知dee定193就幫佢兜
話可能呢班觀眾第一次睇我哋呢

真心好on9
好彩隊友救到

yes

聽講係導演果啲叫佢咁
佢又好聽話
所以好多節目有佢

唔係衰人賤格就OK

係 唔係話sell真性情就大曬
呢啲遲早玩出事

193鏡頭面前果種鳩好明顯係IMAGE黎
建議大家睇佢以前LIVE
完全係另一個人黎
轉數好快

人之常情啦

咁都要有進步嘅
唔通一世做下把位咩

邊個訪問？

而家都冇咩節目有佢喎

係
但佢應該覺得自己似柯震東

既然咁唔公平
咁作為隊員係咪應該要更加努力幫自己個組合宣傳？
你睇下肥仔dee同193真係日日好努力咁幫我們很帥宣傳
poki呢？我每日睇佢ig仲以為佢未瞓醒
同埋花蛆咩態度同佢幫唔幫自己組合嘅新作品宣傳係兩回事

不過要利申番先，就算冇poki都唔好加隻厹神入error

但error 係viutv 曝光率好似多過Mirror
濟哥理仲好啦
起碼有心好多
好鐘意睇佢拍每日一問

想睇佢同牙澤拍戲

佢ig live都試過

好似係東周

講起我們很帥 肥仔又幾唱得
C9經過話 嘩 估唔到喎

造星一個下已經唱得

無論poki想唔想做都好啦
至少表現出黎都唔好俾觀眾覺得你唔鐘意 唔想做
我就好鐘意error既
希望poki睇到都改善下
祝error 大紅大紫

佢本人ig live講乜 都算
但error身份去訪問 咁講好失禮

mirro而家直頭失咗蹤
成日講到有好多資源俾mirror
但事實上唔係睇佢地ig根本好難見到佢地

呢樣野佢第一集已經有講

但真係好想同佢講今時今日做歌手發達好似難咗少少

Poki d語氣好似奇奇怪怪咁，講野好似冇經過大腦，所謂既好笑係令人好尷尬，啱啱最後好似係3個大佬睇住poki呢個細佬咁。193果種9up係你會知佢講緊咩，個人感覺好笑好多

落葉歸根唔錯

Error ig live都係啦
勁燥係咁屌人唔cls 少view 乜乜柒柒

我諗起走音嗰句

我記得嗰陣有啲評判話佢似杜汶澤

佢即刻黑面

我想講杜生對眼仲靚過佢

193係戇鳩
Poki係濕鳩
193個啲你會笑
Poki個啲你會睇到好尷尬

佢呢種唔係真性情
係乞人憎
不過佢肯改善下我會繼續支持佢
但希望佢真係會改

其實Poki真係要著緊吓Error，因為呢個團先係真正令佢去進入大眾社會。

搞笑節目講咩文化 茶餘飯後笑下姐

193 d戲屎到爆

反而淨係覺得得姜b成日上水

AGREE
POKI果種9UP好多時都冇重點
為講而講
193果種9UP似係諗過度過先講
會引到我笑

係咪見到kathy仔咋

想 我都好想好似中咗頭獎

條link太長
10分20秒左右

善善係愈睇愈靚個款

諗起肥仔跳光速屌西舞

其實姜濤都少
明明出咗solo歌都好少喺電視台宣傳
mirror成班連點相chill club呢d全台藝人/歌星都會上嘅節目都冇份出現
好懷疑究竟係咪真係簽咗viutv
定係花蛆瞓咗好多年仲未醒
連星2嗰兩條廢契今年都可以上點相幾次但mirror一次都冇

花蛆唔俾佢啲仔上去做嘉賓呀嘛，只可以做主角呀

error入面比較鍾意poki都好
都覺得佢係好偏自己啲歌嗰邊
覺得個團體都係起步階段 未去到紅到頂或者知紅唔起
係咪應該放多啲心機係團體嗰邊？如果一多咗人留意自己/fans就全力淨係做自己嗰邊其實係好短視嘅行為

一嚟令因為團而識你同鍾意你嘅人感觀唔好
二嚟起步階段如果唔係大家都全心投入一定會行慢咗
真心唔係覺得唔可以有自己歌 只要分配好比重俾人感覺會好好多
你問我如果呢一刻吳保錡唔係error一分子我仲會唔會繼續關注佢 好老實未必 個人同啲歌未吸引到我會獨立關注
無可否認error係一個令佢發光嘅地方 記住呢一點好重要 當然佢自己係綜藝嘅表現都好努力先會有令人改觀 同埋有時啲態度 真性情同無禮貌只係一線之差

真係好希望佢自己可以諗下 我諗大部份人都唔係憎佢 只係佢有啲嘢改到真係會好好多

有次佢error live又係講錯嘢
不過我見佢係viu tv
就放過佢唔擺出嚟
如果放上出嚟佢一定會俾人鬧

真
其實以藝人黎講 ERROR待遇係好過MIRROR
但係歌唱組合黎講 就係MIRROR好過ERROR

好想兩隊嘅兩方面可以平衡下

Poki同肥仔
拍gigi姐節目 畀佢鬧

無限認同
雖然都係最中意pk
但真心想佢唔好忘本忘恩

花蛆真係唔識做經理人
好彩error變咗濟哥接手

193 9up係無殺傷力，你只會覺得條友儍下儍下低b咁，但poki 9up有時係比人感覺太口直心快無咩禮貌，唔係個個受到，特別係唔熟佢地嘅人

其實做乜唔搵真正嘅經理人搞
搵班幕後去做經理人做乜
而家公司好冇錢請人咩

神之前去同盧海鵬大姐ming個節目集集比人屌比人插
如果去果個係poki應該比人屌勁十倍

神對前輩係好恭敬但有時多過龍變刷鞋
但poki真係唔識人情世故 對前輩態度唔好佢真係可以唱到你係全行無運行架

由(2)開始經已發現呢d情況好無聊

但係以幕後做經理人嚟講 濟哥真係好花姐好多

唔明點解呢尐同前輩合作既節目DIUTV唔搵193去做
起碼好過搵厹神POKI做

濟哥自己都有error DNA

我又覺得佢冇咩嘢喎
點都好過阿神啩
仲要而家阿神老是常出現

其實睇佢live幾尷尬
成日講錯野
之前都仲會忍佢想等佢慢慢進步
但自從我們很帥之後就唔想再睇佢做live

濟哥瘦咗原來幾型

有韓國人feel

有冇相

我一開始都覺得小占好煩好冇禮貌
但睇得多又覺得佢幾得意
見佢其他訪問又唔覺佢真係冇禮貌
可能純粹同其他人fd先喺鏡頭前冇收歛
同poki嗰種唔同

唱得又跳得
而且感覺成熟有腦
係個樣差啲同矮啲啫

呢個節目佢已經瘦咗
之前明明成個中年肥佬咁

poki個種mk鳩對我嚟講真係好好笑
加上係error遊入面 真唔真心做都好 都好多位好佩服佢
其實我已經好耐冇留意香港所有明星 但佢哋成功引起我嘅關注 四個都鍾意所以好希望佢哋可以好

覺得poki係太短視 可能佢真係等咗呢個機會太耐
講真你平衡好放返比重係error 我相信大家唔會反對 其他人嘅fans都仲可能去聽下你啲歌 有時太心急係無用
唔係想佢見到好假同扮上心 但希望佢會好好諗下自己同error嘅關係

執好呢樣同態度 相信會多啲人可以大聲啲咁講自己鍾意poki （包括我）

見伍姑娘都咁冧佢
佢係幾可愛

仲有好多錢

個個viutv嘅post都會有唔使驚奇
大家都已經習慣咗

dee同肥仔應該都唔錯

仲有唔敢偷食

佢真係好男人嚟

如果得肥仔同前輩
佢一係瘋狂被屌
一係會dead air

肥仔唔夠鳩
好似都係dee/193好啲

Dee應該會識玩

但係DEE唔夠放
冇咁好笑
要好笑好鳩：193 POKI
要好笑有內容：DEE 193

肥仔都好笑喎

肥仔純粹係個樣好笑
內容上冇貢獻

講真poki唱歌仲係好差下

濟哥比error 更痴線

同真pk嗰時比
直頭好似兩個人咁樣

睇error 自己d live 同其他訪問都發現poki成日屌依樣屌個樣 又提住 無budget 無view 好多不滿咁

Mike導ig story係咪剪緊我們很帥MV

阿dee個集
阿濟你叫既咩？叫濟哥
笑死

其實都撚得好收斂
話晒係代言人身份上綜藝節目
如果係高官身份接受咁嘅主持訪問
俾著係我會想反枱

193講野on9
YouTube 播一次佢live聽住做野
答野都有耐性 同eq幾高
白痴得黎 你有腦諗左先講

poki我係error遊都好佩服佢
好多野都好搏盡同盡力做
但有次error live啲重溫
佢燥鳩啲fans底 問無聊問題
又話冇views 冇budget mv啲人又要自己搵
不停重覆 感覺佢好冇耐性
淨係想做完live快啲收工 覺得一齊做live冇價值

講真做得明星偶像咩都好啦
啲fans問無聊問題係經常架啦
冇人又話冇人 有人又覺得人低質

Poki有無睇到啊？
講野要分場合
搞笑得嚟要注意下觀眾感受

《我們不帥》入面覺得你唱得幾好
繼續努力

好多抱怨
但依個態度令人仲反感

啱啊 大把紅星都要做live
公關野嚟

佢之前有睇error post
但呢度推咁快 唔知仲有無睇

仲cap咗圖

佢本身係咪有d家底？

睇error遊時會覺得可能佢讀書唔叻，無乜學識
成日用錯詞語
又無去過日本
覺得佢真係為追夢放棄好多咁
個人又夠義氣
所以對佢都加哂分

但而家好似紅左少少就成日話專注音樂唔係好理error咁
有d失望

命裏有時終需有 由曾俊華唱出黎特別sad

歷史冇如果，如果佢做特首可能我地仆晒街，然後係林鄭上依個節目

初期
未有造星果時

Agger 一開始以為poki都無乜野 error遊1&2又做得幾好笑咁，自己又有創作下咁，好唔好聽就見人見智啦

但係早排聽巴絲係到講 同睇返最近啲訪問
完全好似無心做咁，一係就9up，一係做係咁講錢/viutv啲閪野，連自己組合啲野甚少宣傳
學樓上講，做人唔好忘本，既然唔鐘意一隊error錯撚哂既組合，一開始又做咩要簽約加入呢

9up我覺得唔係問題，你見193都做得幾撚好笑
但至少要岩個情景/flow，有無人接到你個gag，唔係自己笑自己爽呀大哥

想多啲人聽到你既音樂咪試下有無本事做得起error囉

求問邊個係厹？

阿神
原因睇置頂

其實我覺得佢嘅行為只係一個普通打工仔: 自己想做嘅工唔輪到自己，打梗嗰份唔特別鍾意，平時返工按章工作唔會特別上心，但一講起人工福利就放負.....其實所有嘢都好正常，我地身邊都有唔少呢d人，但問題係藝人係食四方飯，poki始終係公眾人物，EQ/耐性/禮貌/內涵真係留意下好d，係造星時經已發覺佢好容易所有嘢都放哂係面上面，係viutv可能都仲好d，有朝一日要發大嚟搞跳出viutv就未必有咁多人同事可以包容，特別係d老前輩，poki咁樣好易出事anyway, 期待poki嘅進化同成長

我都覺得佢尋晚個集表現得太唔認真
同阿dee個集對比好大

pk一開始會簽viu應該係因為佢諗住可以做音樂
雖然應該都知會係個偏搞笑嘅組合
但可能一開始期望會係唱歌>搞笑 或者兩邊對等
但係而家出到黎俾人感覺係搞笑>>>>唱歌
所以就當做只係打工咁 再自己喺出面課金做歌
不過見佢呢排又好似諗通左少少咁
唯有大家一齊期待下佢嘅成長

如果單純評論琴日嗰集
我覺得純粹係佢太緊張
個腦根本未load得切
搞到佢講野好似好冇內容

咁自彈自唱搞到甩詞其實都唔收貨
本身要睇ipad彈chord或唱詞其實都唔太專業
唔係人人都有機會係鏡頭前自彈自唱
尤其係薯片前
大佬呀、呢啲真係機會黎

造星1咁多人鬧佢就應該要有自知之明
如果佢唱歌創作方面有方大同陳柏宇呢d質素都實會有人撐佢
但好明顯造星1嗰陣差唔多一面倒係覺得佢唔應該入圍
冇樣冇才華唱歌同rap都好難聽
佢可以入error嗰陣都好多反對聲
直到error遊d反對聲先幾乎冇晒
呢樣係靠佢自己努力得番嚟嘅成果
但唔代表因為佢有才華
唔好有少少成果就開始睇唔起error覺得入error係埋沒咗自己

poki你冇error就咩都唔係
唔好成日以為自己懷才不遇
懷才不遇唔適合用在你身上
之前上辣伙頭俾人鬧嗰陣都仲會幫你講下野
而家只係想同其他人一齊屌柒你

有冇人覺得佢地啲髮型都好error

每一句都好同意

mirror呢半年好多人出solo歌喎
不過係viu睇到error既機會大過error好多

dee好似氹小朋友咁

咪就係得solo歌
姜濤第五首都黎緊
但MIRROR本身而家都係第五首
雖然我都好中意水刑物語
但係我寧願佢出12個一齊唱嘅歌都好過咁多solo

支持何啟華一哥

睇返上面d 人屌poki 覺得屌得好好

肥仔

開波

句句鏗鏘有力，有根有據
同埋都係為佢好而屌

ERROR 4 啲 FANS 多好多

193

Error

33

Overcook ?

有預感會笑到仆街

又玩食物

電磁爐

破壞友情嘅遊戲

好多戒指

但係保錡可能都係當佢哋係haters

係咪真係開咗㗎喇？？？？？

食唔食得落

新聞節目

有肥仔個節目就會好睇

細菌散播環節

戒指

諗起杜汶澤屌電磁爐

未洗臘腸

10分鐘做過啲乜

屌電磁爐

又唔剪

193一定搞到唔使食

屌你鹽當黑椒

碟蛋都唔係你炒

痴線

茄汁湯

cls 咩湯嚟

工作人員修理進行中

落去炒蛋度都ok嘅

亂落野

193準備累事

係咪燒賣

Cls完全亂嚟

燒賣湯

燒賣？

做咩放燒賣落湯到

蕃茄燒賣湯

燒賣蛋？？

茄汁

地獄料理

整雞翼魚蛋湯吖笨

雞翼魚蛋湯

究竟煮咗d乜

蝦仁彩虹西多士

梗係要自己食啦

見到都唔想食

9up中

唔洗手

肥仔講中

仲可以嘅

屌你老味唔洗手

鮑魚

當初好似有個節目係佢兩個同Gigi姐煮㗎喎
還返哂比人

Ken老母啱做poki老母
洗咗手未呀

cls 識唔識煮嘢食

洗手啦

唔識

Poki仲雷過193

痴孖筋

你做緊咩呀？

嗰陣gigi姐話佢地掛住打機同訓教唔理佢

諗起美女廚房

生油呀

一定痴哂底

洗手呀

1. 唔洗手

屌你入嚟食嘢？

dee先食

真係食得

鹽放題

何啟華一開波個表情

咁多鹽

Dee哥

洗鍋嗰個真係多謝佢哋

湯

頂 個湯

一個比一個痴線

error自救
救翻都醫藥費

曬咗肥仔啲心機

經理人

濟哥

cls

濟哥又出鏡

阿濟食番

濟哥好慘

濟哥 益你啊

個燒賣

又呀濟

係咪嫌阿濟咁夠瘦

Rare steak

IT'S RAW !!!!!!!!!!!!

燒賣掛杯

生到

It's fucking raw!

隻蝦縮

咁都過8

DNLM CLS....

我想睇耐啲

咁就有個章

可以cut長d

4個人都唔識煮野食

咁都有個章

咁快就一節

地產仔

搞咁多嘢剪得一節，趕收工咁

吳肇軒

Viutv可能成個鑊扔呢

Viu地獄廚神
煮緊先落油

聽到星座撚把聲已經唔想睇

屌唔識煮嘢食

成個game 都流流地
咁叫增進友誼

用熱水加洗潔精會好D既

其實stanley衰乜

點解會煎到咁

夠曬error啦

佢每人播足10分鐘我都ok

個“原創劇”個片頭整得幾靚
有少少Netflix味

求9其煎兩嘢就上碟 裡面當然生

AGREE

煎煎下落蛋 推埋塊扒去左邊 點會熟

我都覺好正

司徒浩南

煮飯:
肥仔 >>>>>193>>>>>>>poki>dee

其實40分鐘一個人煮晒
時間好充足
係佢哋鳩下鳩下 搞到無晒時間

個樣串串貢？
利申：唔憎佢 覺得佢幾啱做戲

但poki離場，dee入場
中間都有少少時間

大火煮？

D廣告仲長過佢地第一節咁
超撚多廣告

垃圾廣告

個塊仲要好似只係牛仔骨黎

應該開心定唔開心好

好似好快就去廣告

黑啤神

最主要係佢哋事先冇夾過大家要整乜嘢
如果夾咗就應該會好好多嘅

炸到燶咗

夏蕙bb

夏蕙

黑啤把聲有d似極醜惡

夏惠姨

嚟多次夏蕙姨

原來D片咁少人睇 即刻上去睇多幾次先

夏蕙BB

正喎 夏蕙BB

勁鍾意搶fo
無觀眾緣但又得到多job

夏蕙BB又黎

即係牙神啲 friend

我們不碎係值得多啲views

呢首正

啲指甲

有冇出黑啤神PRODUCT

咁我唔鍾意阿神多啲囉

米奇老鼠

連一般生啤都唔出

MV中間嗰段好催淚

唔想再睇到佢

好似係第一次見黑啤

屌你 卡啦 OK

好過阿神好多
厹神唔止狗公仲係個是非精

幾時先肯送公仔呀

第一集都有

許許許許許

夏蕙姨都唔係咩好人
貪演藝人基金 明明自己好有錢

唔係我意思指呢個節目之前

呢首其實好好聽，得個歌名鳩

肥仔塊面紅撚到

好好好好好

頂睇預告聽唔出係我們不碎

乜料

其實一切都係造星1積落嚟
之後mirror綜藝都睇得出佢好要面勝負慾好強
利申：麻麻但講唔上憎

牙神啲job本身未必適合error/mirror
但mirror一定大把人好過星座撚

Richard Billyham

鴉～鴉～

肥仔比人逗

甩底褲

咁都得

個名都唔算鳩既
首歌好聽就好同意

Ab wheel真係辛苦晒佢

地鐵阿叔

個肚腩

帝女花

大到

點解剪到咁散
唱成首都得啦

193又sell自己件衫

jm9

落街冇錢買麵包

隊長去先

cls 個鼻

其實呢part學緊咩

我覺得肥仔好似之前有隻手機game嘅公仔

真心 今集剪得唔好睇

可能真係太多項目

開定5先

唱歌

你會唔會咁同火火講嘢

成碌撚

成part 都好error

屌好似欣宜

屌笑撚到

交換

世人對佢誤解太深

豬dum兜

消音

有冇唔blur版

究竟豬乜乜係

我係好撚蠢

咁就係第一次

Beauty and the beast

豬賓周

肥仔真係著火

笑能左

今集無前無後咁嘅

.....好噁心

究竟係豬咩

Poki老強夏蕙e

夏蕙好慘

diu

點解呢個唔出得街

夏蕙姨都唔放過

保錡

有冇諗過人地感受

高音畀地雷炸過

Poki 強暴 夏蕙Bb

今集唔太好笑

thank you

好難受

但更難受既仲未到

夏蕙姨好抗拒

I love you
Thank you

THANK YOU

好撚癲

好恐怖 恐怖片咁款

呢集好趕時間

豬賓周呀

夏蕙bb都忍唔住笑

直接腰斬

屌 呀dee得5秒

佢地自己都講
尷尬得黎又唔好笑

縮

今次即唔thank

駛唔駛Cut到咁呀 不如唔好播啦 今集堅差
好似十個FB 3分鐘加埋咁

193333

33都有嘢驚

夏蕙姨頂佢哋唔順

真係咀

好無聊痴線

下次搵返mike導啦

夏蕙姨成最大贏家

屌好趕喎

唔夠時間播就留番聽日啦
成日都咁趕時間做咩

呢15分鐘尷尬到...

今集麻麻地

少失望喎今集

好想撞到佢地

搵返花姐team 人啦
依team 真係麻麻

cut到好奇怪

又撞唔到

error遊集集都好睇

散到傻

抽水

都好多人識喎好似

我都想同193唱

想同193唱

係咁影女

Error 遊太好睇
我本身對依套好大期望
點知有點失望